［求救］有冇人屋企係用Samsung 電子鎖~?

頭先出門口嘅時候唔小心㩒左防盜制, 即係如果有人係屋內開門就會響

上左車家人先WhatsApp 我話我反鎖左, 有冇方法佢自己解鎖

比翻個屋企人啦

用鎖匙？

搵消防

即係咩意思~?

其實佢係屋內, 好似得門外先有鎖鑰窿

如果佢一開門, 個鎖就會叫, 但唔知可唔可以一開門就即刻用卡/密碼解鎖, 如果唔得就仆街了

打去Samsung 問仲快過你上黎問啦

求救

弱智能

叫佢攞條鎖匙後門出去，返前門開門

平時慣左手勢 因為係最遲出門口~

今日因為早左出街, 一下唔為意

打左啦, 但唔知個師父幾時打返比我

那有後門, 開唔到鎖今晚就比人插後門啦~

爬窗落樓 搭番lift上黎係出面開門囉

我住中層

同埋如果係我比人反鎖我都可能會考慮下咁做, 但屋入面果個係我老婆